當香港唔再安全，請大家好好鍛鍊自己，裝備自己

求下大家

真，就算唔練大隻都應該練下跑

［國際文宣］

有冇文宣大佬可以幫手整圖，將元朗、荃灣、將軍澳斬人事件擺埋一齊，俾人知呢個係state sponsored terrorism? 想放上Twitter reddit廣傳

全民帶行山棍/長遮出街

琴晚個阿叔扮同你吹水喎
你有棍反應唔切都無用

至少可以防止佢補刀
啱啱881有街坊話佢地冇任何野自衛，要去拎架單車擋

咁當然有埋自衛裝備就最好啦

全民強身健體飲食入門：
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵 衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名 教你點運動點食法

開channel/喺度講得唔得

大家留低資料 Case study
因為個個人體質習慣完全唔會
講唔同速度減肥 減脂 增肌
可以係唔同Budget 唔同Wave

平時做開一對一面談 分析＋跟進
小弟開Channel 盡量解答
Btw 講明先
小弟係Herbalife健康教練
要屌嘅自己屌
要問嘅我識嘅都會答
希望用專業知識幫到最多人
P. S:想用SUPPLEMENT 無得平比你
都係保護返個市場

荃葵邊間gym好?唔要p記,唔鐘意比人sell